老母為情 被網上詐騙 冇哂老豆100萬遺產 你會點

你會點

No detail can’t help
Thx

當年我爸走左
正所謂 「好仔不論爺田地」
我爸走左 留下賣樓醫cancer淨番果一百萬鬆d
我媽 由細到大 都係一個家暴廢女人
完全冇生產力
所以我從喪禮 打齋 上位
我一手包辦 將筆錢留比我老母
佢死左 我租屋比佢住
比埋家用 旅行又帶埋佢去

但 佢將呢份我同老豆比佢既心意
比FB 9 add果d做油田生意既詐騙集團
呃哂d錢

認命
巴打加油

咁既處境 比你 你會同佢講咩

無野幫到你 保重

仲講搬走話撚知佢啦

直接止蝕，由得佢死
條路佢自己揀，你一百萬都直接比哂佢，如果你再幫佢就係縱容佢既智障
只會害左佢，由得佢自己受下苦

家暴廢女人

樓主本身都有想法啦

沒計啦，無左就無左，放眼將來吧

呢啲事你唔可以怪曬佢
當然你可能覺得你老母好撚on9好蠢 下刪一萬字
不過當人寂寞/孤獨起上黎 就好易有啲咩冇理性既情況
而家有個「男人」關心佢 比到咁多年佢想要既野佢
佢緊既底褲都唔要比埋人
咁呢件事最好係你兩個傾下先
提下佢 佢地咁耐冇咁 比曬啲錢人會有啲危險（好語氣）
同埋你可以講下 作為做仔 你都希望佢開心
不如你（樓豬）同埋個男人見下面先 之類之類
總知唔好一黎斬頭話佢蠢呀 呢樣個樣

咩男人 同邊個男人見面 唔明

網上識個個

抵死

詐騙呀大哥 個人會唔會比你搵到 而搵到又應約呀 出黎比你拉咩

通常都係話自己o係中東既美軍

首先你感覺點先，有冇好嬲佢 想打鑊佢之類
冇既或者比較小呢類感覺首先恭喜你先
你既接受能力／Eq 不太差，
在擁有不少既情況下
仲保持到理性人品
冇癡q左線……
至於佢
如果知衰既話可以唔洗咁怪責佢，
呢份包容相信會加深你地既情感。
如果毫無悔意都要比佢意識問題嚴重性，
大佬冇錢真是冇飯開想買野都要左諗右諗。
就算想幫下人手，黃店，街頭路宿者都要有能力先得。

個人感覺冇既，重新開始，簡約斷捨離下
每個月出糧比夠生活費佢就算，
不過要擔心比人tum借錢等
有冇得申請埋信用評級／資產低落呢類措施禁埋佢呢d?

唉 股票玩左1兩隻妖股阿里直插都冇左幾皮
係我3分1🤮
願巴共勉之。聖誕快樂

你係咪覺得自己好醒
咁講係希望用個冇咁直接既方法令佢老母睇清楚件事

...

幫佢買重保險

佢死左 我租屋比佢住
你租咩地方畀死人住？？
而家到底邊個死咗？

都冇得點，錢已fing再追究都冇用，當佢冇借錢救老千算係咁
最重要佢而家知比人呃未先

Sor 巴打你明知老母無生產力仲all in比佢幫你唔到

哈哈 屌你老母

樓主睇開啲啦

不如諗吓本身嗰一百萬都唔係屬於你嘅，既然而家更加了解伯母為人係點，不如當係一個機會斷絕來往囉

呃人投資嘅仆街死之外，根本成件事係石頭腳，
老母廢你一早知，你咁樣畀佢揸旗實出事。

屋企人老左 D錢一定係自己拎
保重

仲弱智過廢老娶大陸女人
廢老起碼係用錢買服務

u=樓主老母

你父母當年關係如何？

下次帶眼識人

瞇黎你都係比人呃果啲豬閪黎

你有冇咁撚蠢笑死

搬走當無生過呢個老母啦

第一個佢=老豆
第二個佢=老母

.................................

樓主千祈唔好咩都唔做以為佢會學乖
我個老母好似03定04年喺冇撚了解過股票嘅情況下玩股票
大家都知道投資呢啲嘢唔係呀豬呀狗都玩到，除非你運氣好到on9
如果唔係大學都唔會有investment science呢啲course俾你讀
所以老母理所應當咁輸咗100萬
搞到差啲離婚
佢向老豆下跪喊住發誓會努力打工補數(其實呢句好on9，講到好似佢冇蝕100萬出去佢就唔需要打工咁)
老豆一時心軟以為佢會學乖

十幾年過後老母忘記咗個教訓愈來愈常同老豆嘈
老母又俾隻大陸女人呃咗去玩濕鳩網上投資平台
當時嘈咗好幾年，全家人都覺得係騙局，我甚至同佢講撚埋直頭係龐氏騙局，根本一模一撚樣
根住老母講咗句「呢十年嚟我打工賺嘅錢點都夠補100萬啦」
喺呢個時候我先發現，對住智商太低嘅人，你點講都冇用，你只可以做好你自己，你幫唔到佢，教唔到佢，勸唔到佢
上年個騙局泡沫爆撚咗，老母俾人割走咗20萬
而家又話要同另一個大陸女人合作做唔知乜鳩生意
完完全全冇咗當時愧疚嘅感覺，俾人呃咗咁多錢而家仲有面同老豆頂嘴
我老豆又次次都心軟覺得佢會學乖

所以呢啲智商太低嘅人
俾人呃咗一次就會有第二次
你教佢勸佢都冇用
太蠢就係太蠢

最on9嘅係
第一次俾人呃佢會自己認錯
之後時間耐咗你講返起件事
佢會覺得你鬧佢係你唔啱
道理同借錢一樣，初時借嗰陣佢會認契弟
時間一耐咗到你問佢還佢掉轉頭當你契弟

對住呢啲
一定要用高壓手段
唔好話咩令佢意識到錯誤佢就會改

用哩單野兇返佢，以後唔洗比家用同租屋比佢，有賺

照租屋比佢，唔好再俾家用，原本嗰一百萬就係佢自己嘅生活費，自己搞都冇晒就應該自食其果，自己阿媽都係咁話，俾返啲生產力唔好覺得所有嘢奉旨，香港地唔使比錢租屋既話，求其打份工根本餓佢唔死，你同樣可以多啲請呀媽食飯，但係唔應該再比現金佢，唔係佢永遠都唔會學乖，同埋上面有人話佢孤獨心理唔平衡，你出嚟做嘢，個人有寄托識到朋友識到同事根本已經爭好遠，日日喺屋企梗係容易出事啦

我EQ都比佢訓練到好好喇
個廢女人喺我細個又酗酒
晚晚半夜三更嘈
細個試過一次 佢發哂酒癲
我驚到跑入房反鎖自己
轉頭拎刀劈門

其實對佢都冇哂老母感覺
只係覺得對住呢d老母 心很累

家陣真係比夠生活費佢算
簡約斷捨離係真
反正我望到佢 都唔知講乜
我自己都要沈寂下

股票輸左都叫自己錢
我最嬲係我老豆捱生捱死既錢比佢咁玩法

唔好嬲

佢飲酒飲到有長期病 保險唔受喇

最on9係同佢去報警前一日
佢仲同人chat緊

佢解釋係覺得拖住先 等個「男人」
他朝一日還錢比佢

救命

佢當年喺我老豆cancer末期 行動不便時
已經調動好哂

我都心灰喇 直頭唔想見